到底有咩行業老細係相對上冇咁仆街？

想轉行，想睇下有咩好做

有份Sale性質工招聘人手中
Part Time (Sat&Sun) 同埋 Full Time都請緊
想騎牛搵馬嘅巴打不妨telegram我
@LiHKG_AgentD

政府

政府老世都唔仆街？